不流血不被捕不受傷，包括精神傷害

各位 如果大家真係頂唔住 請大家放低一下
雖然話連登仔好睇唔起 有啲kol係呢啲時間仲講飲講食
但其他抗爭一樣 自己都保護唔到 點樣保護其他人
如果真係需要去放鬆 請去
無人想再有梁凌傑先生 曉欣女士既仿效者
準備好自己先再歸隊 拜託大家

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切